撤回 放人 落台 冇一樣野做咗呀

撤回 放人 落台
冇一樣野做咗呀